港女成撚日以為無安全感就大曬😡

覺得無安全感所以奪命追魂Call煩住曬
話無安全感所以要check我手機 有無尊重過我私隱？
一日講九萬幾次好掛住我 講一次就話sweet 講多幾次就煩架啦
又問埋D on9問題「Bb你愛唔愛我啊」 屌 唔愛就飛左你啦
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
如果真係無安全感好似我咁嘅話
根本連whatsapp佢都唔敢 怕煩到佢 怕阻住佢 怕佢唔想理我
點會夠膽話佢 更加唔好話無理取鬧啦
唔驚佢走左去咩
寧願同D低智厹吹水都唔敢搵男朋友仲要俾人覺得我水性楊花....
如果有得揀 緊係想同男朋友傾計 同男朋友去街街 點會係同D唔關事嘅男人啫

分手囉

我比安全感你 同我一齊

屌 唔明呀 你男定女

安全感係自己俾自己，唔係靠人地俾你
就算你男友會為咗俾安全感你而做你想佢做嘅嘢都好
你好快就會然後要求更多，無限loop直到是旦一方放棄

想同佢吹水就搵佢，想同佢去街就約佢
工作好忙或者long d冇得見，盡力體諒
再真係頂唔順咪大家傾下搵個解決方法

如果你搵其他低智厹吹水可以解決到你冇安全感嘅感覺
咁其實問題係咪真係出於你男友身上？

咁bb你愛唔愛我姐

女

我知啊 問題唔係佢到
係我自己無安全感唔敢搵佢

自己未玩夠 揀唔定，就搵咁多借口
將自己係臭雞嘅事實合理化
將自己包裝成受害者
真係好撚嘔心

唔係揀唔定啦 如果我同男朋友sweet個排我會已讀D厹

[當你唔係假膠]
咪即係你間唔鐘就閪痕
想俾其他人屌下先過癮囉臭雞

處女呢

有閪你屌唔屌？

一定唔係你

cls

我同你差唔多
呢排又頹又冇咩安全感 好想瘋狂搵佢
但係佢讀書好忙final緊 搞到我唔開心都唔敢搵佢要扮冇事
宜家搞到我愈嚟愈頹哇哈哈哈

樓主係死姣閪！

我比安全感你
做我女朋友ok🤔?

絲打你明

明啊
覺得自己又痴身又煩到男朋友
但係真係好需要佢啊啊啊啊啊啊啊啊

絲打留tg傾下